入嚟睇吓藍絲文宣幾咁低質

睇到火滾

真係仆街黎
個大肚婆做錯啲乜要咁咒人
人地完全係受害者黎

大唔大肚都唔係重點 唔大肚就可以打？

仲玩埋啲on9食字
低質已經唔足以嚟形容佢哋

你仲幫藍屍share

無圖 就會話無圖點討論

啲藍屍講野值得討論？

證明低質都要做文宣
無限輸出先影響到另一班人

唔好因為咁而睇少對家

垃圾出垃圾畀垃圾睇

但香港唔少人日日都睇
亦都係咁佢地先會繼續被鞏固

冇錯

一日未贏都唔好輕敵